如果我中咗頭獎每人派錢$1000

LM

Lm

留名者前來留名

已跟買

lm

我又跟 分薄佢

留名先

做乜春，變左波台

已跟

留名再跟機，賺多啲

收皮啦 都未傳送

咁撚少實唔中

Lm 加油

ＬＭ

40蚊都唔撚傳送

Gun

多謝

買落去先講啦

跟咗買

屌你老母有都我中啦仆街仔

LM 如果真係中左幫我捐出去

留名

我已經坐完時光機翻嚟，樓主中咗

跟買先

Ok

已跟買 thx

thx

買啦嘛？仲唔買？買啦

跟

你幫我捐俾有需要手足

希望你中

樓主中左六合彩，幾時派錢啊？

延伸閱讀： ⁠

add oil

一千蚊夠唔夠買一個 PK 鄧紙紮公仔，燒畀私煙，BB 喺下面應該好空虛

Lm
Btw 巴打有幾掛住尼奧寵物

留名睇走數

Thanks

分身家

排

lmlm

直接跟你買平分獎金啦

跟40蚊算
中左分幾千萬

我派 1500

留左名先

留

加油

Lm bro

lm,

l m

多謝樓主

Lm!!!

Lm 跟買

全部跟你一注分你一半

到時頭奬一千注中

個個都跟，中左頭獎分分鐘都分得幾十萬

淋奠派乞兒都5 舊啦

跟買

留名等收錢

THANK YOU

Lm 搭沉船

LMLM

我了

Lm 好快冇曬

Thx

留名冇壞

11111

留名睇分身家

lmmm

55

377000
LM

派比全港巿民

我5舊得啦

我賭樓主條J

實走數

除非樓主輸左維園裸跑

點會中 lm

點都lm先

師兄加油

買咗未？

LM先

Lmmmmmm

lm, 祝你成功

lam

以為你中250萬武肺頭奬

ok

拎獎

Ok!

跟買， 一齊發達

好

已跟買，但都要留名要樓主個$1000

Good luck !

Lm 幫你集氣

已經同你買咗一樣Number

唔派嘅話捉你條仆街打科興

留名！

1000*1000=1000000

LM拎錢

thanks

等派錢

留名 一千thx

唔中我會哭！
中了即quit U ! 再見啦！BS

支持！

中1注派幾多

樓主頭獎好派錢

Mm

跟左
樓主贏多啲

等收錢

lm 等收錢

1

有理無理留個名先

留名睇樓豬倒貼

留名恥笑

幾時有結果

中

樓主等破產...

留明

Lm待笑

lm 樓豬加油

下期努力

頭獎無左LU~~~~~~

lm $100就夠了

中左阿

傳送咗先再講啦

LM！

我個份幫手捐俾612, 多謝巴打
祝你中頭獎

1001×1000
1001000一百萬

Lm?

唔洗睇啦，無人中

愛你樓主

無人中
此thread已完

咁多人留明做咩
都唔中

哭撚左！

樓主有無中

頭獎冇人中

下期一億一千萬

下期又買 1100

LGLM

中左想做廢青 唔讀書

留名等訓醒收錢

又唔洗做野 想做廢青 ！個Project 我會free ride 左佢！然後再報CU medicine 做醫生！

等走數

冇你份啊

呢d筍嘢點可以唔預埋我

Lam

收皮啦

想quit U ! 忘記我啦！我要離開間hi 9 學校！

我呢

你下期再咁買，等我可以剔走十幾個號碼

留名收錢

哦

我會幫你手對等分錢

唔好提!我連登跟另一個預測post 買，結果就67!

本腳膠：今晚六合彩號碼預測

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

LMLM!

睇來!我不合適買六合彩!原來我是六合彩燈神！下次9時16分，讓大家睇睇！

其實呢.. 你未買
中咗唔好

Ching bless u